車船津貼淨係得一間大專未出

就係HKU
全世界都出哂 (i大,恆大晨早出咗)
仲好意思叫一大?
搞到我聖誕冇錢冼...

利申:HKU

唔係學資處過數俾你架咩

窮撚學咩人讀hku

你番馬會都夠啦j神

shitty成功被無視

hkcc same...